有無人鍾意在飛機特登唔開飛行模式？

而家科技咁先進都唔會影響到架啦

我爛命一條，可以攬炒都抵

好反叛好型

咩傳心師？

真心問你咁窮點有飛機塔

試過有次冇開飛行模式 見架機又有wifi 就撳咗入去睇下(最後冇連) 點撚知見到2個滿格嘅wifi

破產官有冇話比你坐飛機

免費帶貨

無，佢唔知ge

抄故

比錢就有啦

m

無睇鐵探咩
一哥飛緊都可以視像通話

岩呀
條爛命淨換正副機師兩條友都抵
仲有堆飛雞係送既

有咩問題

唔開無問題，反正上左去你都收唔到信號既
佢只會不停係咁search台曬電

btw有玩過機上的wifi, 基本都係56k咁的速度
玩完免費果10mb就熄曬佢算

10mb做到啲咩？

打卡同打飛機

都收唔到有乜用..
我寧願就開airplane mode要上網咪連飛機wife囉..

其實見過好多人無開飛行模式 之前想連飛機wifi 見到好多個手機hotspot仲開緊
無作故 真係見過好多次
利申：平時搭飛機一定開咗飛行模式先開番嗰wifi

我通常都唔開
因為我會直接閂機，反正都上唔到網，開住來嘥電托柒咩

10mb點打飛機.....

50歲(空難)